韓國生活 (61) 내 마음은 늘 그대 거였죠 내 걱정은 늘 그대뿐이죠

精彩重溫

今次title首歌
윤미래- Flower (사랑의 불시착OST)

LM

cls快到咁

早幾日仲快。。。今日慢左
早幾日好似24小時4PO

迷你遊記- 全州篇

成日都咁快

成個旅遊台都係韓國乜韓國物

Sor... 係咪要搬去感情台。。。

轉台要改名
糊辣2小的心靈驛站

淨係跟團去過一次Seoul
不如糊仔講吓你早幾年歐遊趣聞

淫零生活is fine

簡而精

我愛奶奶

我嚟分享新歌
KKBOX幾時先有得聽

聽完奶奶把聲濕晒

留明

已變心的人

歐遊趣聞。。。又要寫遊記？

個幾個爛尾嘅遊記

爛到推唔返上嚟

已pin
隔空示愛！！

糊仔仲有邊度未去過
美國？

Yes
係咪冇比人睇一個月

南美 非洲

好撚亂

衰佬 講你而家要邊個

Kelkel

狗血劇

比你發現我真名

仲難睇過愛回家

我啲花生好快就已經送到嚟，櫈仔都準備好

痴撚線我睇緊啲咩

暴走過黑市

C DA 追晒啦？

你仲會去邊？？？

絲打帶起左呢個寫字潮流

今日是咪青山醫院open day

LM
快寫！！

支持 兩句一齊

我睇左D乜野
。。。。

你個句係咩
唔記得左

我煮先架

見到豬頸肉我就想奶奶奶 奶到佢震晒

我唔敢寫。。我D字

屌真係好似

點解？

10/10

LM！！！！

你兩個以前由一開始都成日鬥氣

字體專家

我啲字好靚

結婚

佢作比我RAP

咁寫嚟睇下啦

你返黎拿？

好耐無Lo

3p ok?

終於 聽日扮工時間應該又要追post

個個都曬愛情

派軍糧

屌笑左

唔一定

好sweet 吖

轉新圖

啲關係好撚亂，我handle 唔到

哇整得好靚

正呀喂！

好靚!!!!!!

你嗰個都好好呀

真心㗎

好閃

Po啦

Lm

Hi福福

我跟masa學㗎

係，我想食

咁遲

啱啱先食完飯沖埋涼

食埋飯？沖咁耐涼？

9點先食飯

福福會怕醜㗎

好似好合理咁

你同佢有親呀？叫福福

Sis你幾fun

我都係咁話 似佢個人

沖涼打電話係好合情合理架

佢冇針對我 我對佢好啲

我都係！！

小心比你條氣睇到

搵到了！原來佢就係呀妹

我條咩氣

做*

支氣管

條仔*

又出場

做多左

好忙

唔怪得我啱啱係到咳

真係好唔cum跌。。。一跌就pk

唔會留意呢啲嘢

佢知我愛佢

who

留係屋企好啲喎你

襟...
屌我以前成日俾人倒晒啲筆出嚟
然後斷撚晒墨

有咩問題

cum

我聽日嚟搵你

打風？？？

Come lo

好撩飛黎飛去咁

咪搞

定仔

我知架

係印仔
定仔係佢條仔

呀
佢有一次叫我出去黑板寫比佢月竹

睇

幾好睇呀

月竹
但黑板字係好難會好月竹

係 仲有粉筆個感覺。。

人火 口竹 竹戈 十中 口口 人口 人尸 田口 月竹

有毛正啲
濕身之後啲毛更加正

好耐冇食過

冇毛都好好睇

55

你踢我都唔知佢點睇？？？

食？？？？？？？？？

屌笑撚死我食粉筆

好好睇

食得咁偏

bad taste
又唔見你脫

係

Hi仔仔

你睇完我個日整 你都想整大阪燒？

奶奶good taste

寫*

對譚仔嚟講唔係

佢吸毒

乜都要試下

遲啲想

成班餓狼等緊佢

我都覺 小學乜都唔記得 最記得呢幕 吊佢

記住唔好脫肛毛

佢入女廁都好危險

下真係有人食？

佢宜家要去殘廁

推得太快

可能呢到都有錯字

你嘅故事點？

咩料⋯⋯

CLS...

都似

有毛＝/＝多毛
適量就夠了

唔加床都要錢

狗血劇又嚟啦

屌 果然係要掠你錢

And then?

你50分鐘後再問啦

依家先知？

sor lor sis....
頭先諗住打機

睇電視先

咁夠鐘走呢？

also P過咗探病時間

我驚你睇完已經爆Po

櫻花真係好叻

咩嚟架？

個榜又要重新計過

唔係點樣串9肥糊

算吧！有些機會不是我的

人地係週榜
單眼果個係日榜

鐘榜。。。

秒榜

股市嚟㗎喎⋯⋯

🤞🏼🤞🏼

想玩佢個股....

咁樣？

直接

佢喺邊？你有冇見過佢

老佛爺化身做miss mai

好中意N絲啲可愛字

好得意呀啲字

沖完涼我又想瞓覺

瞓啦 譚
唔瞓有咩做

追po

我睇到第2句個時好緊張 好期待個答案
咁樣

但睇到第3句就

我似咩呀

好cute! 好少女！

使*

聽日再講啦

今日大家咁早瞓咗

未訓

未瞓

係鍾意睇friends 㗎喎

魔零

早晨呀各位

快我10秒

有冇咁啱
好難得早起要上嚟留個名

早晨

早呀

點解你一起身睇撚po先

你話想食譚囉

巴膠出動

笑死

我跟佢學架咋！

我只係做下調查

巴膠習性難改

見過有食譜
但最後決定落街買算

我都見到有人教還完食譜
算啦我都係落去買

非

是靚早呢？

巴士路線

奶奶喺邊到

3日。。。

一起身身體又是誰

下一句係咪話我係巴膠

冇咁講過 你自己對號入座

我比

你俾錢P仔加床？好偉大啊sis

吊

從民宿睇得出個民族性
酒>>>>>>水

Chill club

禁止植入式廣告

Chill club打手

?!?!?!?!?!

?!?!!?!?!??!!???!??!??!!!???!??!

頂⋯⋯

呢個post嘅巴絲真係有愛！
我啲字未試過畀人讚好cute好少女成日畀人話太細粒

剛醒

Sweeeeeeet

會唔會有人連IG都冇？

hello

@單眼佬

成班都唔識整

韓國生活 (62) 어떻게 이별까지 사랑하겠어

Stalker...

潮文account

我上去開party ok?

有奶奶嘅 party 可以係咩Party

stalk你囉7tau

留間房俾我

我乜都冇做到

你係ㅣ ㅋㅋㅋㅋ